伊巴腳傷 要抖一個月

Mourinho revealed Ibrahimovic is facing 'a big problem' as the 36-year-old continues to suffer from knee trouble, after Saturday's goalless draw against Southampton.

Asked about Ibrahimovic facing time out in addition to Lukaku, Mourinho said: 'The same. A massive problem. He is a 37-year-old with a bad knee.'

有野賴了

做過手術預左ga 喇

Zlatan Ibrahimovic says 'lions don't recover like humans' after Man Utd return

廢老收皮啦

Rip

36歲 踢都唔洗踢袋咁高人工

好霸氣呀 又傷

廢老